**Szanowny Panie Doktorze,**   
serdecznie przepraszam za opóźnienie; pracowałem nad tymi zadaniami w tygodniu, przez całą niedzielę i całą tę noc, która właśnie staje się porankiem.
Zadanie 1. zamieściłem na stronie inz.okno w terminie. Po godzinach prób poddałem się co do wykonania zadania 2.  

Praca z wierszem poleceń, ale też formatowanie tekstu z użyciem MD to dla mnie kompletna nowość.  
Dlatego też zajęło mi to więcej czasu niż powinno. Najmocniej proszę o uznanie wykonania przeze mnie również zadania 3.  
  
Dziękuję za wyrozumiałość i poświęcony czas.  

_Z wyrazami szacunku_  
Bernard Kordas